美國民主黨副總統熱門: 中美關係已不能回到"奧巴馬時期"

Susan Rice近日成為美國民主黨副總統大熱門之一.
但佢比較少對中國發言, 最近只講左呢一句....

NPR記者: 中美關係能否變回像2016年(奧巴馬時期)的情況?
Susan Rice: 不能. 世界已經改變.

對香港示威, 佢都只講左呢點

總括黎講

Kamala Harris 穩陣d

【有圖】點解呢個靚仔咁後生就要揸柺杖？

黑警

我寧願要Elizabeth Warren

可惜佢唔係黑人, 食唔到潮流

Kamala Harris係《香港人權與民主法案》聯署人, 好過無

之前我望過下佢 cv 佢係obama 養出來ge 接班人
係聯合國專門攪支那

蘇珊·賴斯2009年初出任美國駐聯合國大使。她被認為在聯合國2011年通過制裁利比亞的決議，並最終導致卡扎菲政府垮台的行動中扮演了關鍵的角色。但是在2012年，她推動聯合國安理會通過類似決議案制裁敘利亞的努力，因為中國和俄羅斯投否決票而一再受挫。在其中一次投票後，憤怒的賴斯稱中國和俄羅斯的做法“令人作嘔”。她直截了當的態度贏得了許多人的讚許，也招來一些人的批評，指責她不顧外交禮儀。

佢ok

答到好廢， 一句都唔敢得罪支那

I know...
而且Warren 喺debate 度鞭到拜登搵窿捐。

Hong Kong Game Over
拜登一定大勝

支持手足

民主黨，我只信契媽同埋Warren

靠哂契媽

奧巴馬時期, 某國公然係公海填海造地起軍事基地，美國坐視不理

美國有邊個話中美關係想返去“奧巴馬時期“,呢個都係美奸

最驚係而家佢話唔奶，選咗上去先逐步逐步嚟奶

唉,呢種性格可惜唔啱從政,政治嘢從來係睇有幾多人知你做過咩而唔係你做左咩
做人無公關,食屎㗎啦

Biden 呢個傻佬又出醜

可惜契媽年紀已經好大

契媽亦無興趣做副總統